新蒲崗豪宅愛滋針商場

比狗住

1

2

2046

果到冇人理

懷疑見撚到樓主 mikiki一樓男廁

有血

隔離有間道友政府門診

隔離一大堆舊唐樓

召喚陳豪

邊個場

呢啲垃圾地方係咁上下

mikiki囉果頭得佢係豪宅

tapas brew

lol Mikiki ?

打疫苗姐
大驚小怪

嚇到我瘋狂洗手

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

全港最大型愛滋商場

Mikiki

最危險既地方就係最安全
門口會有人賣毒品

要唔要洗手液
可以買俾你

大家樂門口

Mikiki 作為嗰度地標
個廁所長期臭到仆街

未起之前個個公園仔先誇張 宜家反而公園無哂道友入哂商場有冷氣仲嘆

隔離越秀樓下不嬲都坐曬班道友係度啦

自己入廁所打伏必泰啫
插錯位爆缸留血
自住驚閪

呢支針嘅長度同粗幼來講應該係溝針，介乎科興同復必泰之間

摩打手撕雞

支那仔

打科興姐

死返支那啦屌你

好撚恐怖呀屌

仲敢入呢個廁格...

Mikiki呢個名真係柒到

夜晚勁多道友開飯

麥記個條路長期都唔想行
見親佢地養啲狗都覺得好慘

有時會去MIKIKI屙屎

會唔會有科興針？

愛滋針

好撚污糟

你有冇洗埋啫啫仔佢都好危險

呢區真係好多道友 之前試過去廁所見人拍針

屌那媽好彩已經無係個商場做野

嘩

冇見過針筒真係唔好話自己去過新蒲崗

畢左業先知原來咁恐怖
不過都十幾年前

隔住個mon都嫌臭

商場B2一堆超跑

都唔係不過都係附近
我畢左業好多年

仲要好撚大煙味

mikiki隔離天橋底個情況

垃圾地段，冇針先報啦好冇

好有人情味

細個住仁愛街嗰邊嘅唐樓
有冇曾經嘅街坊

好撚污糟架 千萬樓 笑撚左

隔離咪有條臭河，以前見過有道友開完飯跌左落去

見過有人係橋底鬼鼠交收唔知d咩

應該死得

豪乜撚嘢宅 垃圾地段

嗰到道友多撚到怕

係咪指M記隔離個個？
細個阿媽教一入夜唔好行個到

果個以前超恐怖
伍華以前隔離有美沙酮診所
所以果個公園同天橋底全部都係啦
泊車都唔會泊呢邊

仲有附近細藥房先誇張 大既唔做道友生意
間間門口收銀位都有針筒一排
因為真係好多道友買

其實而啲道友拎去做科興人體測試最啱
反正都係打針姐

屌，其實班撚樣好撚多年啦
未撚起Mikikiki個時，圍住新蒲崗個3個公園都見到佢地。
政府不嬲都冇撚理過佢地。

mikiki 附近有m記架咩

Xrx?

仲有0.5ml, 唔好浪費

嘩 唔係掛
mixki??

係啦 起完豪宅問題都唔會消失

打疫苗姐大驚小怪

深水埗至長沙灣d 私人樓成日經過都好得人驚
夜晚又雜 周圍公屋

日撚日都有班死導友係天橋底

下世唔好

Mikiki 格黎橋底大量老童
之前入隧道個陣睇住班老童打針

伍華d 學生真係好慘
隔離勁危險

利穎怡又著呢套戰衣
Btw
摩士公園十年前都係交易現場

Biontech 定科興？

越秀樓下,啟德戲院售票處隔離

對面

由班道友， 自生自滅，整乜橙汁樂園。

早幾年喺親m記食野 十次有九次望出去都見到有道友交易緊

仆街形容得好撚貼切

好多道工都係住公屋，趕走佢都係好似曱甴咁

車牌係咪全部189?

我掂撚到度門呀

成個廁格瀰漫住愛滋體液分子

成個商場都比道友踩過

將d 分子平均分佈每個角落

好撚驚呀

估唔到我唔係中武漢肺炎死

係中愛滋死

人人都在踩愛滋

依十年已經少左好撚多道友啦細個真係好撚驚佢地

衰過吸毒

老同啊

on9
你無傷口駛撚驚

有時剃鬚個啲點都會有少少傷口掛

附近解完毒去 mikki 叉電

新蒲崗豪宅???

麥當奴門口個班
細細個陣好同情佢地
又要訓街 又斷手斷腳咁
宜家想佢地快撚D死 屌你老母死道友

嚟嚟去去都係嗰一班
少咗好多人啦

附近有個公園一班啊伯喺度睇馬經吹水
有次行入去索到勁濃尿味同不知名臭味
即刻閉氣跑走想洗鼻

呢間算特別旺，可能方便

唔難見到，你見唔到就驚

唔算豪宅下話 去過啲單位細到
附近啲樓又cheap

柏立基！

橋底成班道友

買譽港灣嘅人咩心態

而家基本上一係就m記隔離坐一係就天橋底坐 ，有次行過見到個阿伯有啲紋身喺度同其他阿伯吹水，講有幾勁幾勁咩社團嗰啲， 但係睇落就弱撚到仆街弱不襟風好似就嚟死咁， 我心諗你唔好過嚟撩我如果唔係打撚到你死 啲阿伯鳩噏多過呼吸， 勁想佢過來撩我

仲有嗰啲撚樣全部藍絲嚟嘅 有時行過聽到佢哋喺度屌手足

屌
佢死又一世唔死又大半世
除非你買左三個鐘後去倫敦嘅機票啦

之前重有個巴打話想買新浦崗大廈

健身撚打類固醇姐

成日都見到

醫局街果邊夜晚
加埋鴨療街班友

有次凌晨喺隔離過啟德條隧道
見到兩個露宿者上電
扮睇唔到直行直過就算

preview圖
對野

唔知雞絲宜家仲有冇屙一次屎MARK一次時間

Yes Robert Black

好似係，Senna 就冇出牌

四仔就咁食落肚食撚死人門徒都有教

咁叫豪宅sls

住黃大仙，以前玩pkm go夜晚行到去新蒲崗好得人驚好彩因為有稀有Pokemon所以聚集左好多玩家

想買都算 竟然有班人推佢買話搏重建

Sell HK有d商場管理一向差
只係某d地產AA同離地人buy佢

嗰度好撚離譜，唔明點解班撚屌可以連地磚都搞到污糟哂

果道係VIP道館，疫情前好多人去打搏抽中幻獸飛

舊生表示未驚過

嗰頭唯一可取
係埋到去新蒲崗廣場嗰邊勁多嘢食
仲有唔少黃店選擇

你買唔起就收嗲啦

收皮啦假膠公屋仔

多謝巴打提醒大家

第二代疫苗：科必泰